Leica Q2 定Sony a7III加鏡頭？

如題
本身係好中意Leica 嘅黑白相
而Sony a7III嘅性價比高
仲可以買埋鏡頭
唔知點選擇好

Leica買咗唔會後悔
Sony 買咗你一定會心思思想買Leica

直接Leica 黑白機XD

Leica 保值

真

加少少上M10 monochrom

Q2 黑白唔係真黑白
傳聞遲下岀Q2 Monochrom 真黑白sensor

Q-P 愉快使用中

玩街拍咪玩奶囉，不過你用耐左就唔會甘心只用28mm去影相

菲林奶就保值，數碼奶就唔係喇

呢部年頭出？
有無推介配邊支鏡

咩係Leica黑白相？ Sony黑白唔得？

rx1r

有錢一定leica

又真係少留意
之前ig follow開嘅攝影師
見佢地用leica機影黑白相個層次好有feel

奶Q

奶味一定冇得輸。但老老77，你係堅鍾意奶味定鍾意佢粒紅點先，唔好為攞出街晒命而買。Q定焦冇得換鏡玩snap多，你講到話Sony可以換鏡你就真係諗清楚你要玩長短焦距定要奶味

Exact7ly

鐘意黑白用初代monochrom平平地加支elmar35夠哂做，有錢就用八妹

奶味，其實有糖執都執到
玩Leica數碼我prefer ccd但m9就唔好喇
唔介意唔係full frame用m8/m8.2啲黑白好得

咁M10嘅黑白哩？

認真 會諗奶嘅人唔好諗性價比

玩奶都係要個feel個奶味 唔係性價比可以買到

我有Q2、A7r4、fuji x-pro 3

唔好諗Q2有咩奶味，唔好神化佢，基本上畫質唔會好過Sony，影黑白都係

認真買佢都係虛榮，當然Q2枝鏡係正，同埋FF機嚟講算輕巧。外型靚仔又有可樂logo加持，埋身影snap係冇咁易俾人小老母，所以平時出街Q2係我首選

做嘢嘅話或者影玩具我都係用A7r4

M10都係假黑白
M10 Monochrom 先係真黑白sensor

Why not both
Q2日常影，A7iii配ultra wide同長焦cover Q2影唔到既焦段